史萊姆，CGA，創科局

喂係時候醒

CGA個源頭咪創科局資助 咁究竟係邊個支持成立創科局㗎？莫乃光先生

究竟創科局呢舊嘢資助左啲乜撚嘢科技啊創新啊？
有啲撚樣真係成日都投錯票個喎

而家冇人質疑史萊姆係咩顏色

亨利個point就係話點解紅色資本可以涉獵到YouTube電競界

佢要講嘅嘢基本上個着眼點唔係屎萊姆度

屎萊姆咪屎色 就算黃都係屎黃色

就算佢係黃都好 搞youtube小圈子係是與非既問題

佢係搞小圈子 佢係圍爐 當然可以屌柒佢呢樣野啦你

但係如果你話佢係收紅色資本錢 咁更加要留意點解紅色資本可以滲入到呢個市場 明明大部份受眾都係黃

佢圍爐都幾搞笑 全部搵啲同佢一樣咁撚樣衰嘅

1/10

2/10

super 5子同尋日打上去果件ZERO都係肥仔

係好樣少少都唔搵佢 定係佢唔搵啲好樣少少嘅圍爐呢

波叔定依條友
其實全部暗屌連登仔
冇風起浪生安白做搞亂黃色生態

阿 bob 最主要都係叫佢道歉唔好教壞細路就係咁簡單

跟住啲人又喺度藍黃藍黃咁樣

原因就係因為佢明知創科局係紅底，都照去

其實呢班垃圾點解要討論咁耐
如果支共成功全面接管行一制
都係全方位由細洗學生腦
youtube都ban撚埋啦
理鳩佢咩屎控制輿論